水炮車1號+3架銳武+十幾架衝鋒車+豬龍車剛經過深水埗

相後補

push

去緊旺角

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

兜屎忽

MK好亂

佢地係深水步狗署就黎

出黎

更正 2銳武

到左未？